————823 23:59死線————

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

Q&A

1）點解唔係830或831？

令港共政府無時間再作出部署
順便連結埋824 825行動
所有抗爭者 全面行動升級

2）823好似太急 無時間宣傳

我地已經等無可等
宣傳力量 一路都係你手

仲有上星期日一百七十萬人遊行
政府回應左D咩？

3）好似未有共識wo，不與搞投票先？

其實一早已有巴打搞 只係你地無去投

死線投票

[死線投票] 823 定 830 !!!!

4）行動升級做D咩？

個人覺得無限期三罷都係令政府回應方法
823死線後 仲有十日時間籌備罷工罷課

其他武力升級 就再開Post討論
唔係係到討論

823 死線

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

823 deadline

死線一過！嚟緊嗰幾日同你玩大佢！

光復香港 • 時代革命

Push

P仔推